「唔洗分化」既然有唔同睇法，入黎商量，用分析決定行動

首先「和理飛」行動，初衷係為咗宣傳香港嘅抗爭。
我嘅睇法：
1. 確實帶到消息出去，宣傳👍🏻
2.係和理非一個發揮嘅地方
3.對文宣有幫助

經過8月12，所有航班停飛，大家嘗到啲甜頭，對癱瘓機場有左興趣。

兩樣野：
1. 812癱瘓機場，並唔係我地嘅目的，只係預期外發生。
2. 812機場停飛，無論背後操作者目的係咩，間接性幫咗我地

好啦，對手識檢討，812嘅情況自然唔會咁易再發生。
咁我地自己都要檢討，一路用同樣嘅方式，係咪依然有效呢？

最好嘅行動係：和理非 勇武 文宣 三方配合到
次一級：和理非 文宣 / 勇武 文宣
再次一級：各自爬山
最差係：一方行動令到另一方難做

依家升級行動，至少有兩個方向
1. 用人數黎升級，唔好阻礙運作
2. 阻礙運作

正評係 ：人數
負評係： 阻礙運作

唔好急住投，睇下有冇更好嘅回覆，俾到方向你，再投。